其實射12碼最緊要眼神有火

之後入唔入都唔重要

個陣見佢眼神冇乜火咁都驚佢仆街架啦，然後佢真係比人接左球波！

牙朗不知幾有火

足球上帝射12m個樣

呢個真 輸人唔輸陣就係呢d

有d射之前個樣又死狗 又要射唔入 咁咪柒囉

yes 有氣勢咪夠 入唔入根本無所謂

有牙朗咁既心態 唔入波都已經當贏左

感染力嘅野，你識條鐵咩

咩叫12m

唔入都有賤種迷J眼神 眼神得分

氣勢球王 vs體位球王

12 ma

12碼=12m

條友真係唔識㗎喎